[mini] 轉速標把呢個燈係咩意思？

有無Ching 知？

定速巡航

即係咩? 點解佢無lala著gei?

唔小心掂到個掣
自己熄啦...

姐係例如你行緊80，之後禁著左個制，佢就會keep住自動行80，你唔洗自己比油，正常唔會自己冇啦啦著左，一係你壞左，一係你hi到個制。